覺唔覺得香港已經唔係比人生存？

鬼叫你窮？

鬼叫你學歷低？

鬼叫你生得樣衰？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我只係想有一個女朋友
平平淡淡過埋下半生就夠